香港差佬幾時學人地外國撐香港警察咁寫返張香港警察支持美國警察呀

係時候做野啦香港警察